好撚尷尬，成40幾歲人第一次買開心樂園餐😳

有咩要注意？使唔使出示身分證？揀玩具係咪有得指定要邊隻？

講暗號就得

要講暗號：開心笑 開心玩 麥當勞叔叔

唔好去counter 買，自己篤機

咁咪無得同姐姐講hallo囉

咁尷尬仲哈咩佬

無咩幾何可以同姐姐傾到計呀清

收銀個d阿姐黎喎

攞部電話辦同阿仔講緊嘢，一邊講一遍哎餐，然後攞走。

有後生姐姐架岸鳩

我聽到時見到姐姐口震震，比姐姐笑鳩我

有無清經驗分享

要問姐姐有無奶

咁要多奶定少奶？要濃定淡？

er... 唔知wor 你可唔可以比我睇下先？

想問姐姐....有無36D 巴士搭

...

仲有無hello kitty 壺換？

四十幾買俾色仔女食好正常
有乜好尷尬

那有女